(警告)立即停止向吸血NGO 捐錢/捐血

大家唔好忘記依8個月黎有咩NGO出過手
平時喺街chur住你捐錢嘅果啲機構做過啲乜？

理大圍城無國界賤種一比人cut捐錢就做show派幾條友睇下就算撚數

依加支共仆街扮乜撚野要血要錢救援？

你話咁捐精呢？我射落海都唔撚益你呀！

光復香港 時代革命！

同意

連登大部份都係中學雞

邊有人有捐過錢去ngo？

講咗十幾年

冇捐過更加要share出去叫多啲人停捐

四年前喺街邊有無國界問我捐錢我已經拒絕

屌你老母佢行政費貴過我捐嘅錢咁我自己去幫人唔好

推

拒捐 NGO

never捐

真
mk成條街都係呢啲人
憑咩養佢地

又係問無國界醫生去左邊個結界的時候

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

既然政府冇盡到佢地既責任 又冇道德
點解我地要盡公民義務 又捐錢又捐血

ngo都有黃list

最近多左好多紅十字會出黎吸血

我幫你pin你貼出黎

啦啦啦

手足連安家費都無，condom黎。

依位手足還柙180日後罪成，請問連登仔有無安家費畀返佢？

立即停止

我無list,之前有行內連登仔講過有本地ngo係好既,
個POST要自己搵
不過佢話無可否認,
自從林鄭條仆街實施一刀切撥款,
就算係有心既本地ngo都比佢揸住春袋,惡唔出樣

pish

由細到大老豆已經同我講NGO呃錢

冇錯 唔捐

果陣仲要白狗自己去 班低級狗咁撚懶

一直都有換撚左西瓜皮姐

NGO去武漢啦

和你cut

一早cut撚晒

Up

連旗都唔會買

從來唔捐錢

2 月 14 日《城寨》節目中，前中央政策組成員劉細良狠狠地批評社福機構，當中的說話發人深省，亦反映到香港崩壞到一個極點。之前的節目，劉細良批評部份社福機構，坐擁大量盈餘，在這危難關頭，仍像隋文帝一樣孤寒成性，現時疫情嚴重，仍不花分文購買應急物資予服務對象。其中紅十字會贊助的機構，寫信向劉細良索取消毒用品，按情理上，《城寨》根本不用補貼這些大白象機構。劉細良仍然以人道先行，分發部份物資予該紅十字會轄下機構。可是，劉細良之後收到紅十字會公關部私訊，沒有姓名、沒有職銜，內容是說紅十字會沒有向他索取清潔用品，要求他刪除該集內容。首先，紅十字會總會的確沒有向劉細良索取用品，但他轄下的機構與他們無關？按他們的非典型人類邏輯，北京樓並不屬於美心集團。連這樣的公關 ABC 問題也未攪清楚，就以私訊形式向《城寨》施壓，這樣的關公災難，實在令人搖頭嘆息。我們的捐款，就是給這些人出糧，你還會捐款嗎？

在國難當前，《城寨》艱苦經營下，仍可以號召到不少人捐贈物資予有需要人士，紅十字會，你們過去一個月替香港人做過甚麼？刻薄點說，在乞兒兜攞飯食完，仲要洗銅銀夾大聲，這是甚麼的世界？當醫護面臨壓力，社總與一眾同路組織，發起社工一人捐一天薪金予醫護罷工基金，各大社福界頭目，就如劉細良所說，自反送中開始，就沉默得令人害怕。當一班保皇黨議員落選後，得到港共的政治公援，繼續美化極權港共。這班所謂的社福界社會良心，就像早年的中學會考中文作文試題，選擇了「適當的沉默」。危難當前退到人群之後，到疫情過後歌功頌德，你們的薪金也不過是政治公援而已。港澳辦主任換上夏寶龍，奶共牧師管浩鳴可以有勇氣問他為何強拆十字架嗎？不過對管浩鳴來說，維護夏寶龍，較維護夏其龍神父更重要。當專業失去了初心、制度失去了民心、官員失去了良心，香港怎能不走在覆亡之路。

白色都唔定個督察，光頭警長個啲由PC仔升上黎又無得再升個啲先最仆街

分分鐘仲係當年警廉衝突嗰陣啲散仔 完全吸收曬嗰陣黑過墨斗嘅精華

曾經係街到屌柒過NGO Sales，
問佢地收完錢幫過香港做咩

佢地點答

黑面，唔理人就走去sell第二個

依家乜NGO 都係俾老強背後控住 唔捐啦 cut 能晒

仲向呢D機構捐錢就真係懵撚唻

全部垃圾黎

lm

push

好有機會中共已經向佢哋施壓，冇骨氣，唔好捐...

未反送中前都會捐下
而家不了

呢啲NGO總幹事年薪幾百萬！
富貴過捐錢畀佢嗰嘅小市民呀！

一早叫左

你比錢人叫雞姦幼女不如自己叫雞好過

講咗好耐啦 而家有瘟疫 有蝗災
好快會有好多機構 叫人捐錢
記得咪再捐錢俾任何慈善機構 要捐就捐俾抗爭組織

一定要退晒佢

從來唔捐

同意！

捐去啲幫香港人嘅機構啦

大NGO應該淨得World Amnesty捐得過

而家向條街sale你嗰啲
你估一日幾錢人工?
佢要TUM幾多人先賺到份人工?
仲要上線高層分咗先。

Push

捐畀班賤種屌幼女？

我18年年頭咁講比班大愛撚屌我